踩單車入元朗？

有無手足一齊拎架戰車 去元朗做運動

我耐無去雲鵬同長氣
想去睇下啲 Ridley 同 Bianchi 架有無平